#. extracted from /home/jason/development/dhis2/dhis-2/dhis-web/dhis-web-validationrule/src/main/resources/org/hisp/dhis/validationrule/i18n_module.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-26 17:37+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.14.0-alpha1\n"

#: group_members
msgid "Group Members"
msgstr "组员"

#: available_data_elements
msgid "Available data elements"
msgstr "可用的数据元"

#: saving_validation_rule_failed
msgid "Saving Validation Rule failed"
msgstr "保存验证规则失败"

#: operator
msgid "Operator"
msgstr "操作符"

#: adding_validation_rule_failed
msgid "Adding validation rule failed"
msgstr "添加验证规则失败"

#: validation_failed
msgid "Validation failed"
msgstr "验证失败"

#: right_side
msgid "Right side"
msgstr "右侧"

#: left_side
msgid "Left side"
msgstr "左侧"

#: left_brackets
msgid "Left brackets"
msgstr "左边方框"

#: right_brackets
msgid "Right brackets"
msgstr "右方框"

#: multiply
msgid "Multiply"
msgstr "乘"

#: divide
msgid "Divide"
msgstr "分界"

#: plus
msgid "Plus"
msgstr "加"

#: minus
msgid "Minus"
msgstr "减"

#: no_of_days
msgid "Number of days"
msgstr "若干天数"

#: specify_left_side
msgid "Please specify the left side"
msgstr "指定左侧"

#: specify_right_side
msgid "Please specify the right side"
msgstr "指定右侧"

#: specify_operator
msgid "Please specify an operator"
msgstr "指定操作员"

#: specify_name
msgid "Please specify a name"
msgstr "指定名称"

#: specify_a_start_date
msgid "Please specify a start date"
msgstr "指定一个开始日期"

#: specify_an_ending_date
msgid "Please specify an ending date"
msgstr "指定一个截止日期"

#: specify_description
msgctxt "specify_description"
msgid "Please specify a description"
msgstr "指定描述"

#: specify_expression
msgctxt "specify_expression"
msgid "Please specify an expression"
msgstr "指定表达式"

#: enter_a_valid_start_date
msgid "Please enter a valid start date"
msgstr "输入一个有效的开始日期"

#: enter_a_valid_ending_date
msgid "Please enter a valid end date"
msgstr "输入一个有效的结束日期"

#: end_date_cannot_be_before_start_date
msgid "End date can not be before start date"
msgstr "结束日期不能在开始日期之前"

#: name_in_use
msgid "The name is in use"
msgstr "此名称正在使用"

#: dataelements_left_must_be_type_integers
msgid "The data elements on the left side must be of type numbers"
msgstr "左侧的数据元必须是整数"

#: dataelements_right_must_be_type_integers
msgid "The data elements on the right side must be of type numbers"
msgstr "右侧的数据元必须是整数"

#: create_new_validation_rule
msgid "Create new validation rule"
msgstr "创建新的规则"

#: validate
msgid "Validate"
msgstr "验证"

#: confirm_delete_validation_rule
msgid "Are you sure you want to delete the validation rule?"
msgstr "确认删除批准的条例"

#: confirm_delete_validation_rule_group
msgid "Are you sure you want to delete the validation rule group?"
msgstr "确认删除确认的规则组"

#: edit_left_side
msgid "Edit left side"
msgstr "编辑左侧"

#: edit_right_side
msgid "Edit right side"
msgstr "编辑右侧"

#: select_operator
msgid "Select operator"
msgstr "选择操作符"

#: left
msgid "Left"
msgstr "左"

#: right
msgid "Right"
msgstr "右"

#: textual_expression_description
msgid "Textual expression description"
msgstr "文本表达式描述"

#: edit_validation_rule
msgid "Edit validation rule"
msgstr "编辑验证规则"

#: validation_rule
msgid "Validation Rule"
msgstr "验证规则"

#: run_validation
msgid "Run validation"
msgstr "运行验证规则"

#: value
msgid "Value"
msgstr "值"

#: data_element
msgid "Data element"
msgstr "数据元"

#: organisation_unit
msgid "Organisation unit"
msgstr "组织机构"

#: period
msgid "Period"
msgstr "周期"

#: source
msgid "Source"
msgstr "资源"

#: done
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: validation
msgctxt "validation"
msgid "Validation"
msgstr "验证"

#: VALIDATION
msgctxt "VALIDATION"
msgid "Validation"
msgstr ""

#: data_quality_report
msgid "Data quality report"
msgstr "数据质量报表"

#: validation_result_details
msgid "Validation result details"
msgstr "验证结果详情"

#: validation_rule_
msgid "Validation rule"
msgstr "验证规则"

#: dataelement_id_not_numeric
msgid "Data element identifier must be a number"
msgstr "数据元编号不是数字"

#: category_option_combo_id_not_numeric
msgid "Category option combo identifier must be a number"
msgstr "分类选项ID不是数值"

#: data_element_does_not_exist
msgid "Identifier does not reference a data element"
msgstr "数据元不存在"

#: category_option_combo_does_not_exist
msgid "Identifier does not reference a category option combo"
msgstr "分类选项不存在"

#: expression_not_well_formed
msgid "Expression is not well formed"
msgstr "表示式未完全形成"

#: everything_is_ok
msgid "Everything is OK"
msgstr "全部完成"

#: validation_rule_group_management
msgid "Validation rule group management"
msgstr "验证规则组管理"

#: validation_rule_management
msgid "Validation rule management"
msgstr "验证规则管理"

#: validation_rule_group
msgid "Validation Rule Group"
msgstr "验证规则组"

#: create_new_validation_rule_group
msgid "Create new validation rule group"
msgstr "创建新的规则组"

#: available
msgid "Available"
msgstr ""

#: selected
msgid "Selected"
msgstr ""

#: validation_rules
msgid "Validation rules"
msgstr ""

#: user_groups_to_alert
msgid "User groups to alert"
msgstr ""

#: alert_by_org_units
msgid "Alert only organisation unit related users"
msgstr ""

#: yes
msgid "Yes"
msgstr ""

#: no
msgid "No"
msgstr ""

#: available_validation_rules
msgid "Available validation rules"
msgstr "可用的验证规则"

#: edit_validation_rule_group
msgid "Edit validation rule group"
msgstr "编辑验证规则组"

#: all_validation_rules
msgid "All validation rules"
msgstr "所有验证规则"

#: validation_alerts
msgid "Validation alerts"
msgstr ""

#: validation_passed_successfully
msgid "Validation passed successfully"
msgstr "验证已成功"

#: from_date
msgid "From date"
msgstr "起始日期"

#: to_date
msgid "To date"
msgstr "结束日期"

#: std_dev
msgid "Standard Deviation"
msgstr "标准差"

#: max
msgid "Max"
msgstr "最大值"

#: min
msgid "Min"
msgstr "最小值"

#: values_found
msgid "values found"
msgstr "值被找到"

#: select_std_dev
msgid "Select number of standard deviations"
msgstr "选择标准差编号"

#: select_parent_organisation_unit
msgid "Select parent organisation unit"
msgstr "选择上级组织机构"

#: outlier_analysis
msgid "Outlier Analysis"
msgstr "孤立点分析"

#: no_values_found
msgid "No values found"
msgstr "无值被找到"

#: intro_validation_rule
msgid ""
"Add, modify, view and delete validation rules. Anomalies can be discovered "
"by running validation rules against the data."
msgstr "添加、修改、查看和删除验证规则。通过对数据运行验证规则可以发现异常。\n"

#: intro_validation_rule_group
msgid ""
"Add, modify, view and delete validation rule groups. Provides the ability to "
"group and run validation rules together."
msgstr "添加、修改、查看和删除验证规则组，提供规则分组和一起运行的能力"

#: intro_validation_rule_analysis
msgid ""
"Run validation rules in order to unveil anomalies and errors in the data in "
"the database."
msgstr "为发现数据库中数据的异常和错误而运行验证规则。"

#: intro_stddevoutlier_analysis
msgid ""
"Analyze potential outlier values based on standard deviations. Outlier "
"values can be examined and marked for follow-up."
msgstr "基于标准差分析潜在的异常值。异常值能被后续检查和标记。"

#: intro_minmaxoutlier_analysis
msgid ""
"Analyze potential outlier values based on min and max values. Outlier values "
"can be examined and marked for follow-up."
msgstr "基于最小和最大值分析异常值。异常值能被后续检查和标记"

#: intro_gap_analysis
msgid ""
"Perform analysis of potential missing values, referred to as gaps. Missing "
"values can be entered or marked for follow-up."
msgstr "执行潜在遗漏值分析,被称为缺口。遗漏的值可以被后续输入或被标记"

#: intro_followup_analysis
msgid ""
"View or edit data values marked for further follow-up during data entry or "
"analysis."
msgstr "查看或者编辑标记为后续进一步的输入或分析的数据值\n"

#: value_must_be_a_number
msgid "Value must be a number"
msgstr "值必须是一个数字"

#: value_is_lower_than_min_value
msgid "Value is lower than minimum value"
msgstr "值小于最小值"

#: value_is_higher_than_max_value
msgid "Value is higher than maximum value"
msgstr "值大于最大值"

#: mark
msgid "Mark"
msgstr "标记"

#: mark_value_for_followup
msgid "Mark value for follow-up"
msgstr "标记值"

#: unmark_value_for_followup
msgid "Unmark value for follow-up"
msgstr "取消标记值"

#: data_analysis
msgid "Data Analysis"
msgstr "数据分析"

#: data_analysis_report
msgid "Data Analysis Report"
msgstr ""

#: stddevoutlier_analysis
msgid "Std Dev Outlier Analysis"
msgstr "标准差孤立分析"

#: minmaxoutlier_analysis
msgid "Min-Max Outlier Analysis"
msgstr "最小-最大值孤立分析"

#: gap_analysis
msgid "Gap Analysis"
msgstr "差距分析"

#: followup_analysis
msgid "Follow-Up Analysis"
msgstr "后续分析"

#: validation_rule_analysis
msgid "Validation Rule Analysis"
msgstr "验证规则分析"

#: result
msgid "result"
msgstr "结果"

#: start
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: clear_expression
msgid "Clear expression"
msgstr "清除表达式"

#: period_type
msgid "Period type"
msgstr ""

#: available_data_sets
msgid "Available data sets"
msgstr "有效的数据集"

#: selected_data_sets
msgid "Selected data sets"
msgstr "已选数据集"

#: analysing_data
msgid "Analysing data"
msgstr "分析数据"

#: data_source
msgid "Data source"
msgstr "数据源"

#: use_captured_data
msgid "Use captured data"
msgstr "使用捕获的数据"

#: use_aggregated_data
msgid "Use aggregated data"
msgstr "使用汇总数据"

#: aggregate_data_info
msgid "Immediate children of the selected organisation unit will be included"
msgstr "统计数据信息"

#: captured_data_info
msgid "All children of the selected organisation unit will be included"
msgstr "捕获数据信息"

#: method
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: see_statistics
msgid "See statistics"
msgstr "查看统计"

#: description_not_null
msgctxt "description_not_null"
msgid "Please specify a description"
msgstr "请指定一个描述"

#: expression_not_null
msgctxt "expression_not_null"
msgid "Please specify an expression"
msgstr "请指定一个表达式"

#: number_of_members
msgid "Number of members"
msgstr "成员编号"

#: specify_organisationunit_has_children
msgid "Please specify an organisationunit which has children."
msgstr "指定有分支的组织机构"

#: get_report_as_xls
msgid "Download as Excel"
msgstr "以XLS格式下载报表"

#: get_report_as_csv
msgid "Download as CSV"
msgstr "以CSV格式下载报表"

#: get_report_as_pdf
msgid "Download as PDF"
msgstr "以PDF格式下载报表"

#: max_values_exceeded
msgid "More than 500 values found, please narrow the search to see all"
msgstr "超过500个值被找到，请修复这个规则或缩小搜索去查看全部"

#: specify_dataset
msgid "Please specify data sets"
msgstr "指定数据集"

#: analysing_please_wait
msgid "Analysing data, please wait"
msgstr "正在分析，请等待"

#: skip_for_missing_values
msgid "Skip for missing values"
msgstr "跳过缺少值的"

#: select_parameters
msgid "Select parameters"
msgstr "选择参数"

#: compulsory_pair
msgid "Compulsory pair"
msgstr "强制对"

#: visible_in_validation_alerts
msgid "visible in validation alerts"
msgstr ""

#: tip
msgid "Tip"
msgstr ""

#: use
msgid "use"
msgstr ""

#: importance
msgid "Importance"
msgstr ""

#: high
msgctxt "high"
msgid "High"
msgstr ""

#: medium
msgctxt "medium"
msgid "Medium"
msgstr ""

#: low
msgctxt "low"
msgid "Low"
msgstr ""

#: HIGH
msgctxt "HIGH"
msgid "High"
msgstr ""

#: MEDIUM
msgctxt "MEDIUM"
msgid "Medium"
msgstr ""

#: LOW
msgctxt "LOW"
msgid "Low"
msgstr ""

#: rule_type
msgid "Rule type"
msgstr ""

#: surveillance
msgctxt "surveillance"
msgid "Surveillance"
msgstr ""

#: SURVEILLANCE
msgctxt "SURVEILLANCE"
msgid "Surveillance"
msgstr ""

#: attributes
msgid "Attributes"
msgstr ""

#: organisation_unit_level
msgid "Organisation unit level"
msgstr ""

#: select_level
msgid "Select level"
msgstr ""

#: sequential_sample_count
msgid "Sequential sample count"
msgstr ""

#: annual_sample_count
msgid "Annual sample count"
msgstr ""

#: high_outliers
msgid "High outliers"
msgstr ""

#: low_outliers
msgid "Low outliers"
msgstr ""

#: number_of_user_groups_to_alert
msgid "Number of user groups to alert"
msgstr ""

#: send_alerts
msgid "Send alerts"
msgstr ""

#: visible_when_rule_is_violated
msgid "visible when rule is violated"
msgstr ""

#: instruction
msgid "Instruction"
msgstr ""

#: skip_if_any_value_is_missing
msgid "Skip if any value is missing"
msgstr ""

#: skip_if_all_values_are_missing
msgid "Skip if all values are missing"
msgstr ""

#: never_skip
msgid "Never skip"
msgstr ""

#: no_organisation_unit_selected
msgid "No organisation unit selected"
msgstr ""
